陳奕迅首《人車誌》真係講中晒車主心聲

有時夜晚會無目的地出去兜下風
有時返到屋企樓下停低左架車都會留多陣
就算係錢七又好貴車又好
渣住架車周圍兜真係好自由自在
先有真正屬於自己嘅私人時間

Rubberband首遊車河都好正

推介Rubberband - Beaming呢隻碟
基本上全碟都好岩遊車河聽
裏面隻小涼伴唔知點解慢遊山路會好撚岩feel

小涼伴
唉 呢d band冇出頭
香港娛樂圈

佢地隻Beaming我長期放係架車到
一個人嗰時係架車到聽更加將成個氣氛昇華
但老實講 RB我覺得得呢隻碟係首首高質

天氣好果時聽住真係會情不自禁比油